iphone se2???

唔係話三月發報

tim cook睬班細機用家有味啦

屌你老母

6月喎

好似話新iphone 銷售差，今年唔出se2

利申：好似

無啦仲等

8000萬唔係出貨量咩

今日有新聞話係iPhone x嘅縮細版

片：

文：

要6月先出？

幾鐘意ip5s個形狀，方型機

iPhone 8 咪係 SE2 囉

M字

6月發佈 而家有流出差唔多 我信呢部堅

好假喎
Size又成部X咁

第一下解鎖已經Fail

假到乜咁

冇美感可言

但如果保留3.5mm, 可考慮

大陸消息

Apple 邊會為部低價機而成部機重新design

仲要用雙鏡頭

假到咁都有人信

要流出起碼要咁先似樣

apple 已死
教主今年復活節會復活

一定會